C.朗沒有在今年的決賽賽場上取得入球

最後時刻，C.朗拿度又獲得了入球良機，他在右路得球後一路突進形成1對1，就在C.朗拿度準備內切射門的時候，他的右側意外出現了一個人影。這個人影隨後被幾名保安人員撲倒在地，原來是闖入場地的球迷。

C.朗拿度在受到影響後，也草草的射腳門了事，之後他搖頭苦笑，球證隨之吹響了比賽結束的哨音，最終C.朗拿度也沒有在今年的決賽賽場上取得入球。

俾懦夫雲屈機

最後時刻，C.朗拿度又獲得了入球良機，他在右路得球後一路突進形成1對1，就在C.朗拿度準備內切射門的時候，他的右側意外出現了一個人影。這個人影隨後被幾名保安人員撲倒在地，原來是闖入場地的王騎。

王騎又搞事

樓主不惜花一年人工坐飛機買黃牛入場反朗

美斯決賽出到？

尋晚個痴線佬高質啊

王騎反朗好dum本
親自落場

王騎>model

王騎黎

死撚番去地核啦 王騎

王騎清有冇錢番黎香港，冇我幫你比
尋晚見你衝入球場阻擋c朗單刀

人地自稱係3間公司老細黎咖,坐頭等都得啦

無王騎條爆閘狗 波都入左啦

如果唔係你最尾衝落場佢入左啦